# Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Доречно використовувати в коді try...catch для того, щоб код не зупиняв своє виконання при знаходження незначної помилки. Наприклад коли в коді використовується данні які нам присилають с бекенду, або ці данні не мають довіри, або користувач може ввести неочіковані данні.